阿 sir 我勸你快點投降啦

建制大敗 一定向阿爺投訴要保住返立法會
阿爺最低成本去犧牲邊個 condom ?

咪你地囉 請你們記住 你地係走狗黎架jar

大把替換品呀 回頭是岸呀

呢班狗又貴又唔聽話，我係中共寧願用大陸狗取代你啦